割JJ跪求一個香港眾志行李tag

同上 太遲去買唔到 好想要

有無人有多一個可以賣比我

再推 推到有人賣比我為止

廢青去旅行

係呀 繼續推推到有人賣個比我

我都想要

睇到你啲柒頭就心寒
將學生民主運動
攪成標籤自己好似好威咁
掛係袋係咪就等於你出左分力？

講得好！

想買個tag姐 唔洗咁下話